通訊事務管理局主席辭職

根據慣例，佢可以答唔清楚要申報

司長呢屌你老母

連呢個梁粉都負責任過鄭司長

老廉會唔會明天有公佈, 所以先較腳

哩位係前律師會會長 (何君堯嘅前任會長)
應該熟悉相關嘅法律